開 Amazon seller account 問題

想問問各位巴打絲打有咩人開過或者用緊Amazon賣嘢，開Amazon seller account有咩要特別注意，例如洗唔洗交美國稅？如果冇生意做想quit難唔難刪除Account?

push

回擊這裡與Amazon 客服展開激情對話

1. 唔需要交美國銷售稅，但係要交關稅，如果美國加關稅列表有你product個cat 就要交相應稅款。

2. 可以隨時cut account，未有嘢賣/無用過可以向amazon申請退返帳號錢。ac 要連一張信用卡，只要你比曬錢就可以隨時扣到。

各位巴絲打最近加個tg：@ckcedtt
藍絲/中立唔好add 我DLLM

依家係咪已經無打電話比客服